人真係有高低之分

窮撚三滴要股務
有錢十滴任你舞

有感而發

有感而發唔駛負皮既